唔好獅鳥之後嘅新風向係咪唔好裝修

獅鳥：核彈都唔割 但見到Twitter（五毛）/樓下公公婆婆話琴日好暴力好唔理性呀 我地就黎輸喇

裝修：核彈都唔割 但見到Twitter（五毛）/樓下公公婆婆話琴日好暴力好唔理性呀 我地就黎輸喇

跟本上前線就好少出錯手 但連登總係有班p牌左膠底冷氣軍師出黎指責左先 寧願開post屌自己友都唔做下文宣解釋
之後發現自己柒左就話 ok柒左 支持前線 但就已經帶左成個風向

獅鳥唔係鳩獅鳥
裝修都唔係鳩接job
懲罰係要有分級制架

但係認真 而家上水啲人鬼鬼哋

屌你咪撚兩極化啦
用下腦得唔得呀
唔通你幫apple 裝修又唔撚割呀?
你裝修都要用下用見好就收啦
be humble識唔識呀
成撚日兩極化去駁人